支那支付寶乞兒攻陷旺角太子一帶

［大陸乞兒在港行乞竟然收支付寶］
11月21日：剛有讀者在太子發現一對大陸乞兒竟然叫人用支付寶付款！唔通真係應驗叫鷄教授既經濟論？

唔覺意倒瀉啲嘢飲落去會唔會構成刑責？

假到呢 咁遠落黎乞?

香港支付寶好似過唔到數比大陸支付寶

根據《簡易程序治罪條例》，任何人在公眾地方、街道，乞取或收取施捨屬違法。法律界人士梁永鏗律師補充，即使行乞者口頭上未有明言乞討金錢，但若他在紙上或地上寫上行乞字句，亦已經觸犯有關法例，若屬首次或第二次定罪，可罰款五百元及入獄一個月，若是第三次或以上觸犯，則刑罰會增加至罰款五百元及入獄十二個月。
若警方調查發現行乞者使用虛假資料編造悲慘身世乞取金錢，亦可能已經觸犯詐騙罪，警方若查明屬實，更可能加控有關罪名。

叫林鄭掃描Qr code過$500落去佢支付寶

隔離個隻野係大仔?

香港冇乜人有支那寶